有冇人英文好但搵得少?

英文好解作可以正常同外國人溝通咁啦?
依家公司有個外國人真係唔知點同佢講野

有幾難
對住個鬼佬Hey bro fuck you咪得

點會冇
有啲人本身唔返工都大把錢
純粹為興趣同為消磨時間返工

外國人唔知點樣同係講野好咋

不如問下有幾多乜乜高層d英文係差到一定要照稿讀
仲要讀完都唔知佢嗡乜

有GOOGLE 洗咩驚溝通
唔掂咪用GOOGLE翻譯
唔好同佢講野

I go to school by bus